波台牙fred支持區

班動物撚惡撚到
用咩狗帶關你撚事咩
牙fred牙fred 我地永遠支持你！

牙fred冇做錯到

G持牙fat 牙fat不嬲都係公認既愛狗之人